伯伯婆婆想經過觀塘站由觀塘道步往月華街被阻

DAB又可以準備洗腦話黑衫搞事
高招

邊個阻？講清楚小小

蘋果直播影住班地鐵狗阻住
落撚晒閘 藍田 觀塘 個站內通道都好重要